2017-2018 Master 討論

有冇巴絲報左任何master?

背景：外國uni senior year, 如無意外應該 cpga 3.5左右grad, 報左UST big data 同HKU compsci 暫時仲未有任何消息

都幾肯定你一定收到offer

Ching 我報既係part time 唔知幾時會有通知

報咗nus msc 博下

報左cu corp com 同 city marketing commun
不過未有消息